Q:
Is it an animal?
Q:
Can it fly?
A:
bird
Q:
Does it have a tail?
Q:
Does it swim?
Q:
Does it bite?
A:
dolphin
A:
shark
A:
mouse
A:
spider
Q:
Does it have wheels?
Q:
Does it have a motor?
A:
car
A:
bicycle
Q:
Is it nice?
A:
TA
A:
teacher

